睇住d基層人士辛苦扮有錢真係好治癒

公屋大媽必備一個lv包包

地產狗必備一隻撈(假)

傳銷佬成日扮豪遊（海外會議）

IVE仔必備不死了書包

利申：跟月入30萬青山道搵食

最尾個句多左

IVE仔必備不死了書包 < ---- 哩個都算扮有錢?

保安必備上連登聲稱自己有12M樓契

撈有幾貴 求其有份工都買到

回覆前請留意樓主ID

做保安自食其力

因為我都唔知ive仔會點扮有錢

但我認為ive仔無資格用不死了書包

找數未呀垃圾 樓契呢

我發現基層最鍾意睇唔起基層
好似你咁 成撚日係度狗眼看人低 仲要講埋出口
肯定係基層仲要無乜點讀書

係ive仔

老實講 lv包/撈/豪遊
正常有返工儲幾個月錢都買得起 點扮有錢
係樓豬窮先覺得呢D係有錢象徵

同意，好似保安狗扮住豪宅

樓豬係IVE仔?

有錢人買呢d野要儲錢？

呢D人人都買得起啦
有錢人用一日人工, 普通市民用一個月人工
但買咗上身邊撚個知你用咗幾耐時間買
基本呢D嘢就唔係有錢象徵
點解樓主會覺得係「扮有錢」

公屋大媽喎

香港洗碗工都一萬八啦
公屋大媽租一千蚊 扣返生活費五千
一個月買一個都得啦屌
咁就係「扮有錢」?
有錢門檻有無咁低啊?

Sor

其實我讀ive ba

14500保安

豪遊真係大大聲笑左

門檻咁低都好意思講出黎
係咪現實生活俾人恥笑完要上網扮有錢人呀

書包幾錢蚊都叫有錢

其實ap都少左，pp先多，勞係間唔時睇下買完都未必帶

樓主上網都係被人恥笑

標題應該係

睇主樓主上網扮有錢真係好治癒

樓契post 就來一年了

升左值啦
16M

鬥捐錢嗎？

因為佢看更見大媽都用
咪亂鳩咁估

咁老實

事實真係基層最鐘意比較
唔係點解要扮大袋,扮有錢睇唔起其他窮人
有錢人根本WFC你係咪窮撚

點玩？

係咪諗多左 不死鳥書包 撈都叫有錢 普通野姐要唔要扮呀

人地買咩關你咩事

連登仔必備連登賬號同鍵盤一個

你呢d小眾思想者

烏合之眾唔係咁諗

iphone都做到有錢象徵就知
一部助聽機或新型義肢、電動輪椅都貴過佢你會唔會覺得呢d野係有錢象徵？唔覺？明明都係貴野

仲高人工過我
u win

其實有錢佬真係唔會笑尻人無錢

手機就得啦
你估高登咩 鍵盤

電動輪騎有氮氣加速我都想玩一日

你睇下iphone setting，一般，入面個wording係咩？

cls不死了都扮有錢有啲ive仔揸嫁錢7 benz or bmw 返學就真係扮有錢喇

現實係真係有錢個啲好多都係爛衫爛褲出街

Ive揸貨van放學返工一個月30k
窮鬼大學生？

最憎不死鳥
港人制服

樓主會覺得呢啲行為叫扮有錢其實只係目光短淺 思想狹窄

我係基層 直認好窮
ok?

其實我覺得分2隻
工作需要個班就算啦
你估窮人好想一個月洗咁多去打扮h

屈機男自取其辱

都話錢7 bmw 同 benz

30萬陰司紙？

佢包埋自己㗎

走數者勝

【樓奴】40歲任職保安員屈先生：不要性幻想樓價一定升！租樓俠：不想做地產商奴隸！

我去M記將個餐加大，會唔會都比人誤會我扮有錢

包你老母

撈係香港 洗廁所都戴

一定要用iPhone?

真定假？本身預算80k去睇，行埋門口，隻隻100k以上，即刻u turn。

唔好誤會，我係話蘋果公司都話手機嗰個嘢係鍵盤啫。你用唔用iphone冇所謂

又係你條傻鳩出來扮有錢呀
有種就貼身家啦,屌你個閪

青山道係房屋台過街老鼠AA狗,自稱月入三十萬畀人踢爆深潛

米已成炊入！開局鬥捐錢

正宗走數狗
又唔敢回

見到IVE我下意識望ID 果然係IVE屈機男

點扮？？

最後嗰句算唔算都係扮有錢

你知唔知豪遊一轉歐洲要幾錢？？

畀你啱啱出嚟做嘢萬五蚊一個月，唔飲唔食都要儲三四個月

蠔油你就買得起

豪遊歐洲，酒店都用左你兩個月人工

請善用起底功能
條友真係精神分裂得好緊要

嘩屌好柒

佢自從比我踢爆扮有錢佬後，精神病越來越嚴重

搭程巴士個個都戴撈
下次買撈買斯文款算

公唔公屋一個lv有幾貴

十大連登賤種之一

好過兒登仔網上扮有錢

包乜撚嘢包啊

包你老母包咩大陸仔

個個都黑撈 悶撚到on9

十大連登賤種之首

米Sir

基本上都同意嘅 不過試下講返袋 包係要黎食架

要儲幾個月先買到既話 就證明件根本唔你個class用

賤屈，夠鐘巡樓啦

最悲哀，莫過於你明知自己現實生活係終極低賤人，但上連登扮有錢

為你開左post

首席保安司 屈sir

選擇性失明

做看更做到你咁有錢
你都第一個

屌你老母直頭係富人啦

屈機男你條傻閪,
出來自貼銀行戶口啦,
講咁多癈話有咩用

submariner, yacht master I, GMT master II, explorer II

呢幾隻入門款都唔使8萬

上年仲玩埋2年免息

貼樓契啦

呢啲款

你發下夢好